有無人有Samsung Note 9 單可以借嚟一用

唔知咁多位師兄有冇Note 9購買單據可以借俾小弟換贈品呢 麻煩曬咁多位 詳情可以pm再傾

想將水貨改imei扮行貨

有跑腿費 到時咪知係咪行改水

水改行

死黑E

到底會員要有幾新先知lihkg仲未有pm

btw 串謀詐騙黎架，各位唔好落疊呀！

到底連登仔去到幾時先知道適當時候先放tg費事俾人煩嘅重要

到底連登仔幾不問世事先覺得我係拎走你張單而唔係借你張單

只不過想要個samsung官方優惠 想要個無線充電座 仲要承擔車馬費都要有人鬧+負評

死乞衣 自己買啦

哦

你個on9仔叫人pm丫麻

你借人張單去redeem samsung既贈品唔係詐騙係乜?

小學畢業未？

所以話你弱智就弱智 自己上Samsung 個網睇下條款 有冇寫話電話同手錶嘅擁有人要係同一人啊 如果朋友一個買錶一個買電話係咪唔換得啊 有返啲常識啦 以為識redeem 講英文就好似好勁咁

買水貨冇單啊

行貨單上面有IMEI number 你改到咩

乞衣仔